本身8月中考車，依家仲未有新試期既信

有無人已經收到？

我本身9月頭都派返11月啦喎 佢會寄信俾你架 追追佢啦

唔該曬
我仲未收到信 好奇怪

本身7月尾考 收到信啦 十月中考返

本身9月頭幾日考都未收到

本身八月頭考，收到信轉十月尾

8月中，都未收到

我本身818考，拎到聽日考，好驚

8月尾改到12月中

屌點解我係11月架

我剛收到信了 巴打留意下信箱

我11月尾
點解咁多人有今個月/下個月期

運吉處9成鳩編